大埔守緊既巴打入

大埔隧道 有咩可疑火種 立刻call消防

聽有背景既朋友講粉嶺上水既大粒野出緊去大埔連儂 大家小心呀